如果香港發生911

會點

直接攞正牌唔返機會似香港人多啲

强烈譴責

咪傻啦，係公司附近紮營都似

會唔會出解放軍

等危機除下？

有一班人跳出黎話係教大班學生做

炸左幢寫字樓我仲點返工呀

可能就係你

搞911既人一定唔可以為人師表

依法治港

樓價跌一半

左膠遣責 不接受暴力 應使用和平手段
外交部強烈遣責使用暴力
特首遣責暴徒 社會不接受暴力
市民哭喪繼續返工
重建
完